[聖母瑪利亞］陳凱琳剖腹誕六星仔！！！

49歲鄭嘉穎與27歲陳凱琳（Grace），去年8月於峇里結婚時傳奉子成婚，但一對新人一直否認，直至去年11月，嘉穎終在社交網宣佈太太懷孕喜訊，二人並於去年12月宣佈BB性別。(相關新聞﹕ )

昨日有讀者向《蘋果》爆料，指Grace將於今日在港安醫院分娩，今日讀者再透露：「陳凱琳上午開刀生，嘉穎有入產房陪住太太。」《蘋果》記者今日在醫院等候，下午4時許，孭住大背囊、戴住寫上其英文名簡寫「KC」紅色帽的嘉穎，笑咪咪離開醫院，他碰見數名到醫院估計探望Grace的男親友，即上前打招呼，然後才離開。

記者上前恭喜嘉穎榮升父親，並問Grace是否生下BB時，他笑晒口沒有否認「Baby Kevin」已出世，他說：「多謝關心，多謝關心，有消息再公佈。」然後便坐上男友人駕駛的跑車離開。估計Grace已順利誕下「小嘉穎」，嘉穎是陪太太生完BB後回家梳洗，而男親友們則到醫院探望Grace及BB。

在迎接兒子出世前夕，靚媽Grace昨日在Ig貼出大肚寫真黑白影片留紀念，雖然Grace懷孕，但片中她的手腳仍然纖幼，她更留言指懷孕是生命中最獨特的體驗之一，非常感謝在懷孕期間，一直支持及愛她的每一個人，祝大家情人節快樂。

舊年八月結婚，今年二月產子，陳凱琳一係聖母瑪利亞再生，一係個仔係六星仔，佢話過唔會婚前性行為架

處女產子

唔知生完仲緊唔緊

會唔會生左個呀差出黎架

拖手仔會懷孕

等睇bb露真身
不過218都係濃眉大眼輪廓深嗰類喎

老豆老母香港人樣生南亞仔女，咁鄭嘉㯋嘅基因mix條差妹，會咩樣

一定係咁啦

又見證奇蹟

耶穌再臨

六星仔

個閪仲好緊

神蹟

噉快生？

有神快拜

橡膠穎讀完書，出黎做野果時，佢老婆仲未出世

對奶有幾大

偽人

結婚一夠三個月就公報有左就已經係人都知係結婚之前有架啦
當人傻架咩
又遮肚又死撐
好心一開始就大方少少啦假處女真耶撚
想扮生七星仔都扮唔到

一破處就大肚
實係緊到出唔到先剖腹

無破處呀，grace到而家仲係處。
婚前已經懷有神之子，所以不便發生性行為，今日之後就難講啲喇

鵬仔都間接認咗奉子成婚，唔明218兩公婆扮純真做乜

最正係有班人真心膠架
果陣仲話佢八月結婚十一月公報咁咪啱啱好 話唔比人係洞房一擊即中咩

真係on撚9
普通人穩陣啲都唔會一夠三個月即刻唱通天話有左啦
更何況明星
起碼到五個月做埋結構檢查確保手腳健全先會公告天下啦

咪係囉
呢啲野都冇得呃人架啦
一開頭講到咁而家咪樣衰左囉

開頭我仲以為佢會狗到等生左一排先公佈
或者又話係七星仔囉

唔為意以為佢早產

敵基督

偷偷地跳

概念上差不多，實際上有點不同

假撚到 呢班臭閪 做唔到就咪撚講啦

可以做手術 放入去

A.黑人
B.白人
C.南亞
D.印度

E 以上皆不是

最憎港女擺曬野，推到佢公開回應！

性行為同懷孕之間有好大距離

剖腹怎能算生？

偷𨳒⋯⋯

睇死佢會好似鍾嘉欣咁 生完一排先公布 到時佢兩公婆又開發佈會咁

但人地鍾嘉欣點都醒過你識去外國生避世

有醫生廣告

其實鄭太瘦成咁早產唔奇
但冇講過早產即係

最後的審判 יום הדין‎
在世界末日之時神會出現，將死者復生並對他們進行裁決，分為永生者和打入地獄者。

淋病 辱華 振中

佢應該都係早左啲生
不過如果要符合番婚後先有既話
個肚只得6個月咋喎
早產成咁就冇可能喺私家生啦

只可以講
耶穌天主都唔幫佢講大話囉

真係笑大人個口

我諗佢係想生左一排先公佈既，但最衰俾蘋果篤爆左，搞到依家無得唔認

佢個仔一定好撚小器
一早俾人踢爆未婚大肚

我估佢既答覆九成九係:
BB比預期早左少少黎
不過最緊要健健康康
我地全家都好開心
其他既就唔講喇

一定啦，因為其他野都係要講大話，咁緊係唔講好話過講啦

印度女巫

六月懷胎

就算而家唔爆
唔通佢之後作個仔嘅生日出嚟咩？
而家啲偽人咁鐘意曬bb
遲早都一定穿

耶穌重臨 天滅中共

咁快就生

吃了屎的女孩

係屎吃了這女孩

6個月就出世唔係會好危險咩？

聖母產子 耶穌再臨

屌仲有鍾嘉欣
唔係話耶撚假 但做藝人既耶撚一定係假

信教喎
基督徒喎

原來聖母係印度人

李亞男？

佢地兩公婆奶共奶到出汁
揜住個良心做人

仲早過單文柔生

唔記得邊個男藝人做訪問
話鄭嘉穎問佢無得扑點忍
果陣已經即刻聯想到佢同陳凱琳日日都扑

anjaylia好似係耶撚藝人之中最pure？

嗰陣佢一結婚夠三個月即刻公佈有左
都有一大堆豬真係信佢係啱啱有左三個月 仲話人唔識計數
我就已經好驚訝 原來香港真係咁L多蠢人

鍾嘉欣又係啦
呢條友面皮又係千尺厚
匿埋喺加拿大都算啦
隔一排又番黎香港搵銀
啲人又show佢架喎

條友直頭話自己係加拿大人 香港啲野唔關佢事
但搵銀就識得過黎搵
跟住啲港豬又受落喎

咁佢個仔跟邊個姓

生仔都講大話 咁佢身世係中印混血囉咪？

咁啱前幾日睇到蘋果同陳凱琳ig原來佢地babymoon都係去咗越南芽莊resort嘅AMANOI ，咁快就生得 !?勁

今次連天父都唔幫佢
想搏大霧都唔得

笑大人個口

天父爸b 憤怒了

騙 呢條八婆真係好黑人憎 成日懶係haters gonna hate 覺得自己完全冇問題咗 真係想嘔

一定仲係處

佢其實係一月頭去架
又比蘋果影到

根據劇情一月頭果陣個肚得5個月

第一眼望佢頂帽好似寫住KFC

耶撚

私家醫院預約剖腹產子。
除非母體或胎兒有危險，邊可能有人唔等到差不多足月，只有6個月左右就剖腹生？

10月都扮未有

嘩真係好L虛偽

成件事鋪排好曬，只係臨門一腳比蘋果影到先衰收尾

抹啲精落去,仲係處

香港真係好撚多港豬

係呀屌!!!!!!
打造到自己成個玉女守身如玉咁
結果係識左冇耐就肯比人中出

臨時臨急call班姊妹黎陪嫁
佢班處女黨frd比人訪問果陣個樣都不知幾老鑑

有邊個會諗到細個睇keroro軍曹唱主題曲個男人會係自己老公

四哥拎得老人津貼條女都未出世啦
有咩問題？

講1個大話 之後要講99個大話黎圓謊

何苦呢

次次見到佢同鍾嘉欣都唸起套重口味h漫。
講個艦長會用自己啲精搞大啲船員，就生佢先會破佢地處
可能218佢哋都係咁，重要係剖腹生，一定仲係處

好記得仲送頂綠帽比果個咩龍

Dad, what you got me?

唔通耶穌係南亞佬

伍允龍囉，個玉女拍十分愛果陣已經同人地一齊啦
係tvb唔俾佢地拍拖，一直好似女尊男卑咁
後來一頂帽咁送左俾人

一個大話蓋一個大話
一早坦白d認咪唔駛宜家咁肉酸

點解香港人會有個巴基爛攤細佬？

記得佢係溫哥華結婚果陣個樣黑黑地面
完全唔覺有新婚喜悅

耶撚真係好撚柒閪假

睇下係咪生個白人先

6個月都生 係唔係有問題

個樣係黑哂面 第一句見記者就話好愛佢老公 第一日識就係mr right 驚死記者會周佢咁

結婚前已經有咗 點會有問題

剖腹好處係唔係可以保持隧道大小

緊係要快d生老豆都成五十歲有得見好見多幾面啦

問佢係咪堅拒婚前性行為
佢春心蕩漾咁話唔答
一睇就知日日開發啦

一拍拖已經同居啦
你唔係信佢呀？

佢會唔會覺得天父爸B呃左佢 守左咁耐身

樓主曲線召喚我

班處女黨黨員接受訪問個樣好鬼尷尬
擺明冇見過完全唔知jeremy乜水

7到有啲唔敢睇

(已證實)未婚懷孕基督徒謝安琪

(疑似)未婚懷孕基督徒陳凱琳

我比較關心，個仔係唔係21800000
定係結婚前真係冇同21800000搞過

冇人關心謝安琪個仔

張生都養咗咁耐
生父不及養父大，好似係

屌個樣好撚心虛..

偉大

處女產子有幾難，叫條仔打完飛機對住個閪射入去 done

話唔定一早比個老豆開發左
不過一直都好頂唔順佢碌大隻眼假笑個樣
佢身世一定係有啲野嘅
佢個家姐好似係city grad又一直係香港讀書
反而叉姐弟就由細到大都係加拿大到讀完u先返黎
話唔定掛命女黎嫁炸
第日一蚊都無得分比佢

屌！ 竟然打撚錯左最重要個屌字！ 屌你呀南亞妹！

因為仲係處先要湯肚生

其實同楊思琦相差無幾 不過低調啲先冇乜人屌佢

十月懷胎
姐係五月已經有左

大家有冇留意陳凱琳從來冇埋過處女黨堆？因為Generation Gap?

咁算唔算戀童

佢嫁得咁唔開心其實做咩要嫁

偽人做愛係咪都中意唔用套中出架呢，成日都有奉子成婚

睇唔到有冇阿叉味

想問點解要打英文 佢外國留學定點

佢好似係係加拿大讀書

六星仔唔洗訓箱?

突破盲點
睇落夠磅喎

好想記者咁樣問佢地

足月喇

5月扑
7月發現大肚
8月結婚
2月出世
咁咪match咯